1.	K:\Site、K:\Oracleの中を全て削除する
2.	K:\SiteにWebサイトの作成で作成したフォルダをコピー
3.	K:\OracleにPL/SQLのフォルダをコピー
4.	ALTERがある場合はVICOMM_COPYSITE.BATを書き換え
5.	バッチ実行（MailParseの終了を忘れずに）
6.	バッチ中にOracleのコンパイルが正常終了しているか確認し、OKだったら次へ進む